我要我要我要健康

你要你要你要健康
佢要佢要佢要健康
我地一齊健康地活在香港！

好

嘻

yo~~ 加加減減 加加減減 減減加加 減減加加

加黎加去 減黎減去

有聲有畫面

首歌好熟
喺邊度聽過

舉高隻左手

大力士手